唔講唔知, 不經北角, 洛賓已經33歲

唔怪得無頭髮

二十幾已經冇啦,好彩條軌跡仲係度

但仲係咁屈機

對手問題姐

完全收左燒鵝脾, 山狗, 禾仔皮

都仲係冇人破到佢招超必

無撚厘頭高基連封佢隻右腳把春

因為能夠破佢呢招嘅企左係佢後面

反正左腳實封唔到 封右腳都叫做左野

施治守到
不過唔知點計爺爺唔出

對住D三流球隊

隊短